發明咗個 i · 智能飯碗

成日俾阿媽話下巴穿窿

所以發明咗呢個i · 智能飯碗

每次跌飯只要用呢個飯碗cum住跌咗嘅飯

佢sense到有異物就會打開底部 再撈底升返啲飯上去

啲飯穿過左隻手

識玩

發明師

用吸塵機吸咪得

Steve Jobs

尷尬囉

幾時出實物

....

咁跌係隔離地方咁點

咁環保

Root cause係你個下巴穿窿喎，你呢個發明幫到啲乜？

咪駁故

推唔落手 好鳩

樓主耶穌嚟

石頭出糧.jpg

係個口度加個超強真空機，就唔會跌

參考星之卡比

拯救世界就全靠你啦

擺多個碗係下面咪得